老衲正式宣布，陳同佳已經洗心革面，重新做人，無須去台灣坐監

老衲慈悲為懷

看見馬塞克了

老牧不認同

到底係納dee 正常咗定係香港已經癲咗
呢排啲post 已經難分真與假

老間不認同

陳同佳尚在於何文田某豪宅過活
似乎無意赴台自首

老牛認為
既然雞少洗心革面
咁就應該帶佢去台灣旅行慶祝下佢改過自新

中納Dee

佢度日如年 已經坐完

依份係香港政府為市民預備的好消息，請笑衲。